\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Geburtstagslied} 
\index[in]{Geburtstagslied}
\index[in]{Seht, die Leute}
\index[vw]{Autoren!fotler!Geburtstagslied}
\index[vw]{Autoren!fotler!Seht, die Leute}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Geburtstagslied}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Seht, die Leute}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/sehtdieleute}
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. Pl"otzlich k\=ommt ein Hubschrauber und her\=aus steigt ein Zaub'rer,\kill
\>\bf a\>\bf E\\
2. Pl"otzlich kommt ein Hubschrauber und heraus steigt ein Zaub'rer,\\

zeigt den Film ''Pippi geht auf die W\=alz''.\kill
\>\bf a\\
zeigt den Film ''Pippi geht auf die Walz''.\\

Zum Geb\=urtst\=ag, da w"unscht er mir viel Gl\="uck und wie immer\kill
\>\bf A\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Zum Geburtstag, da w"unscht er mir viel Gl"uck und wie immer\\

schenkt er m\=ir eine T\=onne voll \=Eis.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
schenkt er mir eine Tonne voll Eis.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Ich hab h\=eute Geburtstag, alle k\=ommen am Sonntag,\kill
\>\bf a\>\bf E\\
3. Ich hab heute Geburtstag, alle kommen am Sonntag,\\

fr"ohlich l"armen sie im Haus her\=um.\kill
\>\bf a\\
fr"ohlich l"armen sie im Haus herum.\\

Und sie t\=anz\=en und singen, dass die W\="ande mitschwingen\kill
\>\bf A\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Und sie tanzen und singen, dass die W"ande mitschwingen\\

und zerst\="oren mein \=Aquari\=um.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
und zerst"oren mein Aquarium.\\

Ref.: Oh, wie sie r\=auchen und sie vers\=auen\kill
\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: Oh, wie sie rauchen und sie versauen\\

\ \ \ \ \ \ \ den Teppich, d\=er ganz neu noch w\=ar.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ den Teppich, der ganz neu noch war.\\

\ \ \ \ \ \ \ /: Ach, wie g\=ut hat man Geb\=urtstag nur einm\=al \=im J\=ahr. :/\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf A$^7$/a\\
\ \ \ \ \ \ \ /: Ach, wie gut hat man Geburtstag nur einmal im Jahr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Die letzte Strophe entstammt studentischen Kreisen.
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: aus einem russischen Kinderlied\\
"Ubersetzung ins Deutsche: fotler (Erik Schellhorn)\\
FA: 183 FU: Nr. 12 GB: 208 LB: 278 MO: 157 TS: 460
\end{angaben}
